淨收車錢教高中數 做dse樹窿都得

u grad

想教高中學生數學 最好應屆dse

淨收車錢 不過無筆記提供

純粹教授知識同分享經驗

我dse讀m2 唔好問我dse成績 唔信就算

荃灣/葵青區可以約出黎 tg講都可以

問題答到會盡量答 聽下你地壓力都得

有興趣可以add tg

推

死撚開啦，成績都唔敢講

咁好？

唔洗錢仲要嫌3嫌4
你又幾撚把炮呀睇過

唔洗錢大晒？
教壞人既話你送錢比我教我都唔要

擺撚明啦
見你男嘅肯定即刻唔教

稍安無燥 男女不拘

我自己就起碼5以上 唔洗驚教壞細路 信唔過唔好揾我

唔講成績真係無人會比你補，車錢唔係錢咩

成績都唔敢講 咪撚誤人子弟啦屌你老母

至少都要講自己DSE咩grade啦

5以上姐係5啦
得5你幫人補底算啦

5以上 (>5) 點會係5
而家收得少都有錯

有冇cert證明先
我識d朋友會呃9人但比唔到cert

我淨係收返車費 呃人有咩用

唔信由佢 唔緊要

有咩原因令你唔肯講grade?